前線究竟發生緊乜撚嘢事（隨便屌我）

我都唔撚想做分化撚，但係我真係唔撚明白點解次次都要磨爛蓆，又話要比前線做決定，究竟係唔係真係有鬼，每次做嘅決定都係錯撚晒。錯一個禮拜都算啦，個個禮拜都要重複犯錯，見到你哋俾人拉我真係好撚唔開心。

見到啲龜出動就自動走人啦，次次做到七月一果次咁咪好囉，又make到noise 又可以齊齊整整咁走。我都唔撚明點解依幾次全部都要喺度戀戰，每次俾人拉幾十個人，為乜撚？

完撚左先屌啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

見撚到啲手足俾人拉真係好撚心痛

完撚左咪拉撚晒囉屌

旺角要走喇
尖沙咀狗已經行到油麻地
兩頭夾喇

因為有鬼

明明係長期抗爭但係次次都玩到好似最後一戰咁，明知唔夠打就走啦，我真係唔係想分化我亦都好欣賞佢哋嘅勇氣，但係可唔可以明白Be Water嘅道理

快撚啲走啦

聽日同後日仲可以繼續

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

我都諗緊係唔係，自己都上過前線明白情緒好容易激動，有時候人哋講嘅未必一定啱一定要自己帶腦做決定，長期抗爭嚟㗎！

最撚慘係好多學生俾人拉，咁就一世，香港政府我屌你老母

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先